覺唔覺中原廣告第一條女有D似IU？

無圖，自己睇廣告

咁你放個廣告出黎啦